{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011945",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 노엘 비지니스호텔"
    },
    "text": "その宿泊施設は計36室の客室を保有しています。 近くには釜山2号線海雲台駅と椿駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 この宿泊施設ではすっきりとしたヨーロッパ式朝食サービスを提供し、トースト、バター、ジュース、コーヒー、イチゴジャム、スナックなどを無料で提供しています。 釜山旅行をご希望の場合は、ギャンに近い宿を選ぶといいですよ。 全室禁煙で、1階の屋外テラスは喫煙可能な空間です。 駐車場は狭いのでご了承ください。 宿泊施設は居心地の良い空間を提供して快適な休息を取れるように努力しています。 訪問者のレビューによると、位置がギャンやグルメに近くて便利で、清潔で親切なサービスで満足度が高いそうです。 朝食は簡単ですが満足できる方で、ファミリー旅行にも適しており、価格もリーズナブルです。 しかし、宿の暖房が足りなくて寒い夜明けには暖房をつけなければならないようです。 また、トイレの悪臭や防音が不足しており、隣の部屋との会話が可能とみられます。 宿にはテーブルがなく、窓がシステムウィンドウではないため、冷たい風の音が大きく聞こえます。 このようなレビューを総合的に見ると、この宿は普通の水準で評価され、再訪問の意思は不確実だという意見があります。 宿泊客には無料の朝食と洗濯サービス(乾燥機含む)を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "この宿泊施設は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには釜山2号線海雲台駅と椿駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供される朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではトースト、バター、ジュース、コーヒー、イチゴジャム、スナックなどのすっきりとしたヨーロッパ式朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "釜山旅行をする場合、どのような宿泊施設を選ぶといいですか？",
            "answer": "釜山旅行をする場合、ギャンに近い宿泊施設を選ぶと良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の喫煙ポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は全室禁煙ですが、1階の屋外テラスは喫煙可能なスペースです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設の駐車場は狭いため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は居心地の良い空間を提供し、快適な休息を取れるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の位置は良いのでしょうか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設はギャンやグルメに近くて便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はファミリー旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はファミリー旅行にも適しており、価格もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の欠点はありますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、宿泊施設の暖房が足りずに寒い夜明けでは暖房をつける必要があるそうです。また、トイレの悪臭や防音が不足しているため、隣の部屋との会話が可能とみられます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の朝食や洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では無料の朝食と洗濯サービス（乾燥機含む）を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 532
    }
}